Cash is king, 升市怕乜9

有冇巴打未入市

巴打係舊登既tak7710？

冇錯，佢如假包換至奇

係tak7110先啱